有冇辦法唔同狗隻正面衝突？

尋日去油麻地行街個時見到，
班狗隻集中力係喺正前方兄弟上（紅色馬路），而佢地打橫排亦增加左送野比佢地既難度

但係係佢地旁邊既另一條街（藍色行人路），
係冇兄弟聚集既地方，
普通市民係可以行到好近，掂行掂過
而且排列人數比較少，少啲狗可以係同一時間衝出黎

請教兄弟如果係呢啲位置請佢地飲野會唔會方便啲？遊擊，be water 會唔會更加容易？